[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(105) 0218最危險嘅十六歲蘇庭煥生日快樂!

我哋嘅SuperKingCowBaby庭煥BB生日快樂!!!!!!!!

FIND YOUR TREASURE

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver.

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓、大波焄
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)
1. TREASURE - New Wave Award🌟

Seoul Music Awards(SMA) 2021

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.696(210128)

210130 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210131 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.697(210204)

210206 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210207 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

TREASURE (트레저) - 음(MMM) Rock Ver. [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

TREASURE (트레저) - MY TREASURE [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

[가로 직캠]방예담 - Make Up (Bang Yedam) [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 방송

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

210202 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show with Hyunsuk & Jaehyuk

♨공포의 시간♨ 신인 때만 가능한 성대모사부터 아크로 바틱까지! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

남자 보는 눈 있는 정우의 꿈☆ 유희열과 함께 작업해보는 것! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

※신인美 뿜뿜※ 이제 5개월 됬는데... 마지막?! 불안불안한 앨범소개..ㅎ [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

香港人飯繪/代購Instagram 站推薦:
飯繪:
1. @karmartm

2. @yedamieiscute

3. @topokkixjai

代購（選擇任何代購係閣下自由/恕未能盡錄）:
1. @kingdolls_hk

備註：此站含其他韓團代購
2. @treasure.hongkong

備註：此站由妹飯經營/不時會有簽售團
代購黑名單(不包括停更站):
1. @treasurehk.seraphic （代購服務極差）

原因：BP前首站/S站個名難聽過粗口
2. @arrest.go （代購服務不理想）停更

原因：回覆慢/出貨速度慢

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

帶架妹lm

生日po lm

預祝牛B生日快樂
留名

Lm

預祝牛B 生日快樂

校服bb lm

笑到肚痛

lm
bb生日要飲多啲奶

想食士多啤榮

想溝

帶聽日生日嘅bb留個靚名

帶奶味BB lm

忙內牛bb LM

我個仔終於有小學流出

段對話幾搞笑咁都有得認錯ac

真係睇黎係唔追星嘅

咁佢都鐘意呢行嘅如果可以體驗下校園生活就好

成個人咁挨前講嘢勁bfable

餵牛B真係好cute我都想餵

今集牛b係主角呀

Error

頂自己個名都嗌錯

蛀牙bon

男朋友報到

乖到想知浜田朝光係咪生還緊

唔洗擔心 佢同我喺房玩緊

預祝牙b生日lm

乖仔報平安

差啲唔認得你個仔

Who?

好彩佢有打tag咋

又話有eng sub嘅

勁眼殘 見到了

叫咗你唔好打咁多飛機

俾我打埋今晚 聽日就可以出獄

工作室！！！

耀西用6！

睇黎鯊鯊ruto一間 崔崔一間 耀西一間？

係啦係啦YG真係好錫藝人

啊啊真係自己一間？

開心死佢哋 日日蒲yg都得啦

同禾

芳典好危險

好正
一人一間房 可以作好多好歌

阿潤都有帶狗狗返studio

禾同貓仔

帶BB嚟留名，生日快樂

究竟有幾個

好想同尹少瘋狂拍拖

勁bfable

佢肯定係一日send一自拍個啲男朋友嚟

好想同佢拍拖

真

好靚仔
後面堆衫亂到

我留意到佢好似好多鞋

佢哋之前話我間房係垃圾房

仲成日主動話要同你一齊影相

好似大隻咗

我唔介意住你間垃圾房

成日舉我 練到大隻晒

成日主動bobo你

大隻啲咪好

仲有崔真應該都好多

成日要攬攬

睇嚟真係有宿舍睇

佢兩個應該多到可以開間鋪

成日嗲你

正 勁想睇

仲有우쭈쭈

我可以斬定隻手做廢人了 我要尹少喂

想睇佢哋宿舍日常唔淨係介紹房

繼手指後放棄曬兩隻手

宿舍cctv24小時直播得唔得

條友好想拎白卡

準備好睇真真奎仔瞓10幾個鐘

好想用2蚊搭車

想睇佢哋睡衣look

可以睇住電莖奎打機又可以睇住崔崔睇波

應該係上衣失蹤style

好sweet專屬佢一個人嘅嗌法

唔識睇足球 但係睇崔崔啲超誇張反應都可以睇一日

鯊豬畫畫潭仔作曲牙b食宵夜

放黑圖冷靜下大家先

勁得意

IS

Get到同款衫堆

我覺得佢哋素顏好睇過化妝

因為始終仲細 就算化妝都係淡妝好睇啲

你睇吓崔崔一啲都唔膠隔離團啲22歲都勁膠

有時都想佢地可以化tmap啲妝打歌皮膚差嗰啲另計

19年

望住佢依個樣直頭想捧住佢塊面黎錫

講起牛b 仲有10分鐘

YG 唔好搞膠佢哋

依家twitter南韓地區熱門第6

終於可以知道班仔仲在唔在生

咸濕我細佬？

錫下啫 錫下就係咸濕架喇咩

買定離手啦喂

係

咁就好喇

睇你哋賭下啫

我估係龍友鯊影牛B

阿哥仲快過yg

q𠹌到

牙b 我哋忙內庭煥生日快樂 身體健康食多啲冬甩 소정환 생일축하축하축

仆街的二哥

二哥暫時領先

My규 My훈

牛b生日快樂
過黎攬實我等我保護你唔好比班怪姨姨捉走啦

笑死

我bb豬16歲仔生日快樂

牛bb 16歲生日快樂
唔想bb咁快大
但我地合法啦

牛b生日快樂
終於16

Jm9不愧係我

佢哋係咪自己訂造咗個AirPod殼

好重手

衝呀

啲字有聲嘅

彈notification個陣睇張縮圖以為bb食緊奶嘴

藍毛典仔

玩咁大？ 想get 同款

google翻譯個日文仲諗緊咩叫宗範原來係소정환日文拼音

好光，好白

三叔機自拍真係哭咗

시크한

順便乘機讚自己

兩個都好q啊

Bb牛生日快樂

勁識玩真係一個二個勁有團隊精神 手機都痴晒treasure貼紙 係人都知佢哋咩團

想要+1

唔知羨慕邊個好

真真呢次唔勁
翻唔到魚仔個level

Who not both

아이시테루

魚仔嗰次真係世界第一

呢啲叫團魂，老豆老母教得好

牛b快牛衝去佢間房攞禮物

我已經到咗尹少房 等緊牛b黎

純過蒸餾水嘅牛b

頂個腦load唔到團魂呢個字

嫩口到完全唔似4年差

勁唔伏好好睇

果然都係唔出樣

佢哋用週邊嘅程度令我覺得自己唔係tme 佢哋先係

鯊鯊影相好靚

屌咁都估中

呢張正

作曲中 勿擾

出獨照

我都係喎咁啱嘅

夠膽唔好遮住

潭仔真係次次都唔會令我失望

潭仔果然無令我失望

牛腩

很靚仔

無時無刻sell 自己

打死也不自拍之朝光san

榮榮加入戰團

真係無論係耳機手機定係衫袋呢啲 全部都用treasure嘢

連📸by 朝光 都冇

屌

最尾嗰張

牛仔自己都嫌棄自己嘅髮型

唔好遮啦

潭仔次次影啲相都影到好似現實生活真係識佢哋咁

咪係

呢次排第二

鏡頭後面

Sls啲圖咩事

屌伏到仆街出道半年咋慢啲得唔得

Wallpaper +1

駝：揀張我最靚仔嘅po先

唔知係咪太肚餓 個腦第一時間彈咗依隻字出黎

第二張笑撚死我

牛牛生日快樂

My mama told me I’m alien

牛腩係咪食得

好似啲港女 因為影得自己靚所以一定要po出黎

我屌

屌好撚cute

冠軍

牛B仔生日快樂呀啊啊啊
狂賀大家終於可以出監

食飽飽真係
站姐次次畫得好得意

衰到alien

本人最聽delete

想

終於唔使入去坐

呢張有啲似ruto

q到痴線想食埋牛b同粒孫

十幾秒勁多details勁有心機

依張唔係伏啲咩

呢張最可愛小朋友黎

ruto：你讚我定彈我

攞蛋糕個度勁可愛

老公仔！

都伏

呢集笑到仆街 哥哥話bb似最適合寺廟呢啲地方 然後bb答只係因為我個頭咋

佢唔鍾意呢個髮型

就地正法

但好可愛

頂你一講起我又成個腦都係老婆仔老婆仔

到底平時冇鏡頭係有幾鳩

係⋯bb勁嫌棄自己個頭

見唔見到我bb幾驚

阿旺咁

阿旺頭係人都唔鍾意啦

我都唔鐘意但佢好似啲畀媽媽lup住個碗剪到瀏海勁短嘅小學雞咁好搞笑

仆街 一合法你哋就咁猖狂

屌，自動配音

有鏡頭個陣都唔係正常好似突然明白YG典解成日要打格仔美貌保護

未合法佢地都差唔多

阿旺哭撚咗

有時嬲嬲豬啲表情好攪笑

一po呢啲打幾多格仔都冇用

呦羅本 強姦係犯法的

想偷原片睇

好似比人落咗緊箍咒咁 係咁喺你隔離嗡：
老婆仔老婆仔老婆仔老婆仔老婆仔老婆仔...

老婆仔 老婆仔 唔好唔要我呀

屌你收嗲唔該

牛b生日快樂！！

有咩大不了咪一齊再入過去囉

仆街我真係有啲頭痛

你班友仔

想hack晒佢哋啲電子產品

抵呀

想睇我同牙鯊條片

收聲啊郭晉安

反正都坐咗半年 唔爭在坐多陣

首選二哥潭仔手機 牙鯊電腦相機

放過filter啦 但藍髮典好正

尹少快啲去整手機

依家合法色bb有啲唔慣添

仲有崔崔手機 del晒佢啲美顏app

真？喊喊魚

兩個對望好可愛

真唔記得邊個live講過

prank bb同最尾喊喊魚係真嘅但prank話要走就唔記得係咪真 以前有個直播講過

扮乜野

朝光影相好靚但好想睇你個樣

我不嬲都唔色牛b嘅

浜田朝光：
idol ❎
Treasure Camman ✅

正解

Treasure站哥

係囉係囉

呀呀呀又迫人做拜登

自己po黑圖

做咩正專bb相唔用依張

형들
鼻屎bb都好打意

第一張
著名撩鼻屎男團 ———TREASURE

屌呢張都有啲似潭仔

bb咪po自己撩鼻屎

一到16歲就開始쪽쪽收到bb個錫錫啦

撩鼻嘅牛b我都愛！

100% match

牛B生日快樂

亳無形象可言

第一眼都諗起呢張

你唔好扮喇 依度你係最猖狂嗰幾個

追加一隻minion bb

怪唔得之覺得張相有啲熟面口

咩叫形象

呢度冇人唔色牛b嘅

你望下你打段嘢 成個變態叔叔咁

真係 想用禮物誘拐走啲小朋友

我叫佢過黎拎禮物咋 係你哋自己諗多咗

撩鼻

今晚嚟阿哥房

쪽쪽

俾禮物俾得咁鬼鼠

牛b生日快樂！！
繼續做11個哥哥既可愛忙內
開心食開心瞓

關你乜事啫想比個實派屎比牛b吖嘛

已經有改圖

Podong哭𠹌咗

牙som由頭到尾笑得好恐怖

牙som笑裏藏刀

Som裡藏刀

幾時代言

17歲牙B

少年音講日文好正

禾睇到老母笑 好似見到個仔啱啱學識叫呀媽咁

恭喜二哥

wow, 好正..好想睇佢同frd 互動

個個星期日都可以見到二哥啦

好在唔係至憎嗰個member

想瘋狂同二哥做MC對嘴

一定有人cut原來最大係佢

我會返去同佢練下

弓喜弓喜

整齊咗好多

好, 等睇尹少會唔會做一個台MC

nct新成員？我依家先知nct有呢個人

係嘅一人一信換partner

而我不知道NCT是甚麼

咁就綜藝line雙喜臨門啦

MC Line ...

mbc我個ex做咗兩年都仲未換唔知今年會唔會換

你ex邊個..

唔知mc申告式揀咩歌呢

好期待

MC舞台想要大波焄跳舞
kokobop

牛b幾時開live 好想睇新鮮bb仔

ktm: treasure咪房藝潭嗰團囉
：吓 房藝潭出咗道？

有啲人勁寸嘴吓 冇聽過 竟然早過nct嗰嗰出道？唔識喎

我都想問點解咁柒

佢哋係咪仲打歌期？希望打到3月

笑死 特登重新睇多次 真係柒柒地 影到冇咗條頸咁

條下顎線失蹤咗勁面大

頂你諗諗下佢Twitter啲自拍好似最好睇

屌mmm 同boy個張咁靚都唔用 專揀啲柒相我dllm

yg family

係囉出道半年都大把靚相揀啦

有新聞都係攞自拍啲相

TREASURE 都唔夠人嚟..

尹少呢種仔仔邊度搵

魚b又係勁好唔笑啲女仔

我屌學到嘢
睇頭15秒 笑到我唔怪得崔崔笑到癲咗 二哥過去打佢

我都想ride下

口水奎

有live啦！！

嚟啦bb

點解可以咁善良又温柔

bb好得意今日心情好靚

今次print咗咁多相出嚟

做咩得佢一個

bb啲語氣

可能又玩係人都知嘅surprise party

隔離啲櫈

bb好cute

想幫牙b gel頭pat陰長到

睇bb玩玩具咁

一睇就知成班哥哥喺間房度

班哥哥應該係鏡頭後

頭先聽到埋一下笑聲

仲有拍手

魚b剪咗頭髮

嘩屌魚仔靚仔到

點解我好似有邊度唔同咗咁

bb撩髮

你係咪又變聲期

中分正撚到

好撚好j

oppa

屌點解有種拜年feel

今日牛仔嬲係dress code?

金道榮有種長輩入場拜年feel

屌八嬸

係喎

已經好嘈

牛b唔應魚b

我而家望崔崔成腦都係頭先佢俾人踢春袋條片

我屌你

送玩具真係bb

長輩送玩具

金本芳典

屌你傻奎又hoodie

屌後面

同芳典完全兩個世界

牙典著得勁暖男oppa

啱啱放監
恭喜二哥終於等到

典鯊永遠襯得最有心

全部都好似係素顏

仲要又係粉紅色

榮榮肯定係佢條眉無咗半條

dllm

萬年同一色嘅hoodie

聽日有嘢要拍

bb舊diy

着到咁紅 眉都唔畫下

連個頭都搞埋定唔知電咗

另外三隻架仔呢

佢真係成個人都係紅色

搭緊巴士睇唔到

有冇圖

呃bb

有畫面

金本芳典梨食完未

突然pretty savage

bb傻仔一嘢翻轉笑死

綠色仔仔好正

我見到Tb真嘅影子了

睇佢哋食嘢好肚餓本身走緊 見live坐翻低喺學校睇埋先

崔真jmg

我等緊巴士先開始

牙鯊魚仔打交了

魚b搶走鯊鯊頂帽 同條仔告狀 條仔搶返俾佢

鯊開拖

哇屌 我搶咗鯊頂帽 佢同尹少講 即刻幫佢搶返

屌成句嘢都有得撞

芳典真係好小學雞

我對眼望唔晒咁多嘢

Bb望實ruto切蛋糕

ruto啱啱切第一啖就俾咗bb啦

佢成日뽀뽀媽咪

Bb照顧bb

魚b把聲近到

bb q到痴線

二哥咁都記得琴日個個啲文講咩

牙B: 哥你地講完未 想食蛋糕

奎魚後面jmg

完啦？

奎仔同魚仔Jm9

咁快完啦？

完美地miss咗個live

班人今次係咪冇得劇透唔知講乜好

頂唔捨得

咁快完咗

好似淨係live咗15分鐘咁

所以淨係唱翻舊啲歌

好唔捨得

邊有咁快

冇一個鐘

冇咗QnA

幾時先見到新鮮嘅佢哋呀係3月14呀

佢哋好似有嘢要做明明話要每個成員攬住bb講嘢 但奎仔講完 魚b就無啦啦話要capture time

返宿舍打機

頂隔成個月可摸耳得閑都開下vlive

話說bb琴日勁早瞓12點前就瞓咗

係囉幾時先可以自由開live

放工先睇得 完美miss咗vlive

應該係一早打定 叫staff post今曰要翻學呀嘛好似

唔係嘈醒咗佢比生日蛋糕定唔知咩佢咩

佢話12點前瞓咗 之後一到12點 啲哥哥就捧蛋糕入房叫醒咗佢之後食完蛋糕又瞓返

我叫我隻狗都係咁樣拍張櫈

最近무야호係咪好hit 我見佢地個個都嗌緊

又諗起個尹多情叫人入房拎禮物原來係送件大嬲

笑到無氣

好似叫醒啲b飲奶咁

咩黎想快啲睇replay

好乖咁早訓

呢個形容好q

啲bb係要早啲瞓先快高長大

入房拎完嘴多佢兩啖先放佢走

崔崔二哥上身

好q呀

啱啱睇係出自無挑一個伯伯 應該最近比人整咗remix個個先咁嗌又幾洗腦

好得意

今日蒸魚真係好靚仔蒸魚oppa

oppa man到想瞓喺魚oppa個膊頭度

呢隻bb嗰陣幾歲

鯊鯊-100000
魚仔-0

好man 呀我老公

畀人伏咗，唔好提

應該14

有人話要60日先再改到名，咁我再改，一改就改到

勁

咩香

春笑潭仔

咪扮朝日阿妹

Yg抄襲yg

撚貓高手

榮b同bb都唔知係咩黎

件衫拜年咁

Hiii禾係你牙嫂呀

又真係

p一p舊假髮上去十足大媽咁

我屌你咁講有定有人會p

後面勁立立亂

牙b好乖係咁post嘢

bb啲顏文字可愛到痴線

牛B仔✌︎(‘ω’✌︎ )

好想瘋狂摸佢頭仔讚佢

醉愛牙b(੭•̀ᴗ•̀)੭

tme加油(੭•̀ᴗ•̀)੭

笑撚死 呢條片係講啲韓國人搵treasure嘅歌 淨係知歌詞但唔知係咩歌 空耳嗰啲 最尾有條友問I just wanna be a boy嗰首係咩歌笑到我痴線

冇上黎大半日 啲人都改埋名

即刻變lgbt歌

Hi阿妹

放假時間過得好快
原來聽日又到Happy Friday

巧期待集tmap

屌要變性添

屌俾你講一講好鬼似

dllm連字體都

笑咗

又有少少似innisfree廣告

啱啱先得閒上水

不過等confirm咗先

本地音樂會依舊支持
Kpop係for J囝囝囡囡

YG放人唱ost
不過希望係好歌可以自己作就更加好

咁正！

恰我隻貓

Ost 係就正了

令巧多姨姨瘋狂

13歲卜卜脆

Oppa

頂你笠埋佢對眼

笠到成隻寄居蟹咁

好似啲frd死都要起哄你同條仔咁

I am ready ..

四密

記得四重

係宿舍呀

屌好想睇

睇啦

諗住放部電話係枱面一邊扮工一邊睇 點知老細行過嚇死我

老細：Watch together?

頂你㩒開冇嘢睇嘅

加多咗密

唉 睇唔到唯有等lunch time

好羨慕

vvip service

好似係上兩集tmap cap圖上twitter個event點解唔中我

嘩屌

人有錢係咪會好運啲 佢仲次次都中簽售

冇記錯佢中過兩次呢啲抽獎不過有試過唔中簽售

好想要呀

係咪已經認得佢id仲要係全體相

這些機會

好羨慕淨係可以屋企自己印

下次抽獎買like先

冇著hoodie就死都要吊住個treasure tag

得啦 係人都知知你係TREASURE啦

有冇人有買文具set送welcoming

終於唔係hoodie

好似全部都係恤衫唔知拍咩呢

朴志焄眼部失蹤

好有我啲中學師兄feel

眼瞓呀

有冇人搵到你對眼 重酬

唔通係合作定訪問？

又自己撚自己

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(106) MC朴志焄每個星期同大家Happy Sunday

咁癲

冰間中學有咁正嘅師兄

個feel似囉
寶石中學

推

Omo 推

千年推

推到mchoon po